有冇知馬天佑同AsOne個陳嘉茵喺咪拍拖？

陳嘉茵個IG po咗張相 馬佑隻手似乎放錯位？

隻手係最後條女架

Who

兩個男人一樣樣

是撚但啦屌

況天佑就識，馬天佑？

關人撚事咩

正解。
識條女，有同佢打過籃球，佢瞓喺到都可以舉手鋤樽

#metoo

真唔真？

陳嘉茵呢D西女人

好撚樣衰，成身老泥

咁究竟隻手源於邊個？

Mayao 唔係基咩

唔知隻手係咪馬天佑 不過佢地唔係拍緊拖